貓貓屙屎屙唔清

可能有d 1999
佢依家4個月幾 之前屙屎都係屙一粒粒 硬硬地既屎 都好正常
最近唔知乜事冇轉糧轉砂 琴日係砂盆屙完出黎 無啦啦又有一兩粒咇出黎 仲要痴住個屎眼屙一半咁 佢又好似好驚咁四圍走 搞到通屋都係屎漬

有冇人試過咁 洗唔洗睇醫生

吐毛膏
can help u

即係條腸有毛頂住d屎？

未杜蟲？
我隻貓都試過 肚有蟲
抆左條蟲加食杜蟲藥就無事

之前食過兩次杜蟲 唔覺佢有蟲蟲

D 毛LUN 住D 屎

食左頭髮？

屋企個女人甩好多頭髮 真係食左都唔奇
依家食左化毛膏同益生菌 睇下次便便有冇改善

啲屎一粒粒係便秘喎 理想係一條條拎得起

要勤掃地啊！日日
啲屎粒有頭髮連住就會痾到半天吊，咁貓feel到有野喺個蘿柚到想整走佢就會周圍拖行走動要用手拎厠紙包住摵番舊屎出黎